［來了］美國CNN記者被催淚彈擊中！

國際法庭見

推

黑狗成就解鎖

佢尋晚元朗站都食咗

CNN戰地記者

d comment做咩事

Up

你老母臭西 美軍呢
屌你垃圾美軍連中共都驚
收皮啦仆街
我係特郎普 直接射50粒核彈去北京啦屌